強攻中大慘烈猶如六四 背後有好得人驚嘅原因！

From 吳志森

分析合情合理，有時間聽聽

自push

可唔可以簡單講下
睇唔到片

TLDR

有無人有文字轉述

條友又左膠講野又悲觀

唔係好鍾意佢

同問

佢既結論係 黑警純粹要顯示 大學係黑警可以執法既地方
姐係為啖氣

都似純粹顯示咩人都吹佢地唔漲
林志偉依啲康樂組組長都可以亂屌林奠 張建宗

哩個講法真係最合理，個D吹要搶HKIX或捉人，有必要用咁既攻擊去入侵？大把方法可以做到又唔會搞到咁大

真心覺得唔輸得係黑警最大問題！平時d散仔已經成日被高層鬧，依家仲要比市民鬧，唔發癲先奇！
所以當清算時，一係殺高層，一係吞槍自殺！